美國選舉結果：參議院領袖Mitch McConnell後欄著火

(呢個係美國兩黨鬥爭花生 , 係連登講好了, 唔好公開講, 唔好帶到twitter. Solomon Yue都警告香港人不要介入美國兩黨鬥爭, 不要 「拉一派打一派」. 因為, 香港人需要美國兩黨的共同支持, 缺一不可.)

參議院共和黨黨團領袖Mitch McConnell的選區剛舉行州長選舉， 結果竟由民主黨候選人勝出！

以咁既局勢，Mitch McConnell在下年選舉可能連任失敗。

Solomon Yue : 香港人不要介入美國兩黨鬥爭

pass pass the act sin la

民主黨可能知道自己喺黑鬼時代對支那太大愛，所以依家比起商家佬為主嘅共和黨更反支那

共諜得兩個後果
1落地獄
2番大灣區

民主黨比支那昆左咁耐 係時候做d野啦

個底唔好
(以前幫左中國崛起)

所以更用力去洗底

其實係想Trump同china make唔到deal影響佢連任
如果真係no deal trump唯有blame番個責任落china度
咁對我地最有利

千祈唔好

Push

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

選輸左話
算唔算做咩都無所謂 橫掂都唔會做到參議員？

港共政府：已在美國加緊阻礙《香港民主及人權法案》通過

代表吊中共越勁越有票?

鳩 hea 會影響到其他黨友

似乎係 , McConnell 奶共開始變老鼠屎

放心
支那明年9－10月一定玩嘢

因為今次幫香港搞支那， 係好明顯咁展示既民主自由俾選民同國際睇，所以先咁主動

有件支那閪響屋企日屌夜屌, 想唔奶共都幾難

唔使理民共兩黨點樣鬥爭， 最緊要爭取所有美國人支持香港法案

要怪就怪克林頓家族同嗰個黑人 對中共嘅所作所為隻眼開隻眼閉

費事畀特朗普嗰邊個陣營話你勾結中國

聯同俄羅斯一齊干預美國大選

董建華家族仲有份保送佢去美國發展添

咁香港始終都有大量海外公民喺度定居同生兒育女， 特別係有美國公民

3 送去國際法庭受審

McConnell 打香港牌啦

條柒頭都抵死

送票俾民主黨

其實中共只要嗰排反枱話侵講大話，唔傾，已經夠哂

大灣區本身就係人間地獄

反正宜特朗普嘅性格係唔會就咁畀你草草了事

要怪就怪你作為大佬都唔撚出聲

講野尊重啲啦

佢有個hashtag 叫 #MoscowMitch

要俾美國政界同選民知道香港就係反支共/赤納粹堀起嘅橋頭堡，唔可以輕易失守，撐香港抗爭就係撐自己國家，唔理共和黨定民主黨，反赤納粹就係最大嘅公因數，要vote走所有舔共嘅候選人

都係個句
Pls stand with hk
Stand for freedom

其實民主黨一路以嚟都好扑街 以前對d黑人 又放生支那

solomon yue 係佢黨友 , 可能驚香港人幫民主黨炮轟 McConnell , 影響共和國個形勢 , 所以今朝開口叫香港人唔好介入兩黨之爭

1同2本來就係同一樣野

推

A

正常都唔會啦 你見侵侵通俄單野都搞咁耐 就知美國好反感外國人講佢地內政

支持我地就得

留意字眼 唔好種族歧視
好多黑人支持我地

我諗果位巴打口中嘅黑鬼時代=奧巴馬執政時代（？）

咁事實我地唔拉一派打一派係對大家都有利，人地都唔係同你講良心啦

宜家支那都拖到侵要妥協到去簽一個臨時協議, 拖到明年大選先反檯唔出奇喇

其實奧巴馬已經秘蜜查中共滲透 和top

台灣件韓國魚對兩岸政策想食兩家茶禮(甚至想親中)都已經俾AIT DQ咗搞到民調插水
宜家件McConnell 想持住自己參議院大佬身份玩雙重標準死撚梗喇
怪就怪自己風頭火勢仲要閃閃縮縮阻頭阻勢, 輸個議席俾民主黨抵佢死喇

係tpp 跨太平洋夥伴協定

其實根本唔洗香港人幫手，大家食住花生等奶共狗畀美國人屌爆

英雄所見樂彤

成個po最重要哩個

唔好帶到Twitter
自己睇好了

agree

真係唔好天真，美國人個心支持但都未去到轉化行動爭取

講堅，侵出黎講句懷疑McConnell 兩公婆同中共有利益關係就已經可以，但而家明顯等中共第一階段張deal 黎交功課

呢啲時候梗睇坐出觀虎鬥，由得美國人自己搞掂自己啲屎。香港出聲只會反作用，傻仔先咁做

政治生涯玩完 不過佢嘅年紀都唔玩得幾耐

香地點先救到佢？
依家我地救左先 佢地一定會報答我地

我地

趙小蘭大把錢比佢

其實幾時簽
依家一直拖咁喎

ching你兩個option一9樣

比錢支持一個無政治能嘅人有咩用

唔好叉隻腳落兩黨之爭，唔關我地事，咩黨都好都要支持pass the act

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

我都唔識分邊個慘啲

抵啦

唔需要能力，建立到利益關係網就得
美式金權政治

嚴禁種族歧視
最多屌佢嗰個侯賽因
(奧巴馬全名係巴拉克·侯賽因·奧巴馬二世)

利申：支持奧巴馬多過侵

奶共冇好下場

新自由主義係由列根同戴卓爾推動
然後係英國由貝利雅工黨所接受
進而被包裝為「常識」既左右共識

係依重「貿易至上」既氣氛下
中國先會因為被視為潛力市場而養大

我唔係種族歧視，只對事不對人

請尊重黑人

如果trump連任唔到

可能對香港係bad news

大乜鳩愛呀，不嬲兩邊都係金錢利益至上架

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

始終呢種新自由主義實際上係養狼狗咬春袋嘅資本主義